五個幾月，最緊要學識既係關鍵時候唔好上連登。

現時連登已滲透得好勁，乜風向都有，你Care連登點睇的話人都癲。

我相信各位現場手足有獨立思考的，自己衡量。

push

根本就係
5個月,足夠一個70歲廢老無論打字口吻,都會似足15歲

啱呀

行人路路面不平？係唔係路政署失職？要call 1823投訴了！

推唔到照推

幾個月唯一無變就係冷氣軍師指揮現場手足
同埋不停吹散水風製造恐慌
前線勇武手足有能力判斷我地只係需要提供資訊

推

講得岩 落街食糖水先 聽朝見